# README #

СПБГЭТУ "ЛЭТИ"

### What is this repository for? ###

Проект для оценки образа жизни человека с помощью системы позиционирования GPS на мобильной платформе IOS.
Проект выполнен в рамках Межлисциплинарного проекта.

### How do I get set up? ###

Если у вас есть устройство, работающее на платформе OS X:

1)Скачайте Xcode 9.
2)Запустите на симулторе Iphone 6s.

Если у вас есть устройство, работающее на платформе OS X и устройство работающее на платформе IOS:

1)Скачайте Xcode 9.
2)Получите сертификат разработчика на свой Apple ID.
3)Подключите Iphone и соберите программуы.

### Contribution guidelines ###

Не требуется, свободное коммерческое использование.

### Who do I talk to? ###

Эльдар Шаяхметов
eldarsh-96@mail.ru